［連鎖］越北-屌打-越棧

就咁一碗生牛金邊粉比較

牛肉：
越北-淋身易咬，上台時生既
越棧-好實好難咬，黎到已經熟左一半

金邊粉：
越北-爽滑 量多
越棧-未咬就斷，好粉，量小

湯：
越北-香濃夠味，但唔會好口喝
越棧-淡，飲唔出係乜野味

越北下午茶既份量味道都完勝越棧正價時段，屌打成功

越一點睇？

未食過
搵日試下

食開撈檬
未食過越北
好唔好食㗎

打手味濃

真心越北好味啲
不過芽莊最好

越北係幾好食，同埋特飲真係幾特別。
但越南粉麵真係好少變化，食多幾次就厭。

價錢呢?

lunch就4x，食開學生有折，好平，
夜晚好似5x，但冇野飲，好少夜晚食